\resumeProject
  {Focus Blocker}
  {Chrome Web Mağazası · Üretkenlik Eklentisi}
  {Uzak}
  {Ocak 2023 -- Ocak 2024}
\begin{itemize}
  \item Kullanıcıların çalışma aralıklarında dikkat dağıtan siteleri engelleyebilmesi için üretkenlik odaklı bir Chrome eklentisi geliştirdim.
  \item Esnek kurallar ve zamanlayıcılar ekleyerek kullanıcıların kısıtlamaları çalışma düzenlerine göre uyarlamasını sağladım.
\end{itemize}
\vspace{0.25em}

\resumeProject
  {ThinkThread Topluluk Paketleri}
  {Açık Kaynak · npm}
  {Uzak}
  {Ekim 2023 -- Kasım 2023}
\begin{itemize}
  \item Yaygın geliştirme iş akışlarını hızlandırmak için açık kaynak Node.js paketleri yayımladım ve dokümantasyonunu hazırladım.
  \item Geri bildirimlere göre paket API'lerini iteratif olarak iyileştirerek kullanım oranını ve kararlılığı artırdım.
\end{itemize}
\vspace{0.25em}

\resumeProject
  {Smart Forecast}
  {Shopify Uygulama Mağazası}
  {Uzak}
  {Ağustos 2022 -- Eylül 2022}
\begin{itemize}
  \item Mağaza analizlerinden ürün bazlı satış önerileri sunan bir Shopify eklentisi geliştirdim.
  \item Satıcıların karmaşık ayarlara gerek kalmadan içgörülerden faydalanması için kurulumu düşük sürtünmeli hale getirdim.
\end{itemize}
\vspace{0.25em}

\resumeProject
  {Messagine Bot}
  {Telegram Platformu}
  {Uzak}
  {Ocak 2021 -- Nisan 2021}
\begin{itemize}
  \item Kullanıcı gizliliğini koruyarak anonim ve çok dilli sohbetler sağlayan bir Telegram botu tasarladım.
  \item Telegram API'lerini özel moderasyon mantığıyla entegre ederek güvenli ve akıcı bir deneyim sundum.
\end{itemize}
